一句講晒 打邊爐食唔食雞子

邊有人打邊爐唔食雞子架 唔食雞子不如唔好打邊爐

食！點解唔食
你食人哋啲精喎 ！精喎！

食開聖子

邊個敢叫下次唔會搵佢

我都會食 海鮮打邊爐好正

有個春袋包住點會流出黎

我圍內都有一啲人食有一啲唔食
通常等佢哋食飽我哋先開餐

咬爆咗

食

識有人話食雞子就好似啲大陸人乜都放落個口度咁
我自己就覺得個啲同雞子對比仲有一段距離

只係粒彈牙D既魚蛋

我自己唔食但唔介意你嗌

好食喎

唔食既叫多兩碟放晒落去
等個湯有雞子味

好

雞子味又唔會特別大味
係唔食雞子嘅人同我講的

堅好味
3年前同男友第一次打邊爐
佢叫我試下食雞子
一食就愛上
好感激佢介紹我食

食完打邊爐嗰粒跟住叫佢食你嗰粒